無聽神駒一排，發現熱狗從此係我世界消失

如果連神駒都唔提佢，我諗已經冇人會再理班人

兩登冇人copy and paste陳雲，就連陳雲都消失埋

鳩達 d 表情真係好撚正

天生